「第一個武警」就是因為有人性 大家才如此高興

Credit :

最緊要
全驚隊都要有事

係堅唔係，唔好等我空歡喜。

呢個真
唔通希特拉死左又要rip咩

全連登都講緊 ching可以睇下新聞

PK鄧快入隔離病房探望同袍

原來二百萬人嘅怨念係有用架！
嚇到我不禁喃喃一句：「死黑警，死全家！」

RAP

笑到喊

全港最大飯聚集團

本日最佳文章

武漢肺炎最強黃絲

好文梗係要分享

黑警死全家

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

香港人 報仇

推

聽日應該要食炒價

正，高汁

屌你唔放煙花慶祝都算係咁啦

既然邊爐家族都有名，今次60人一鑊熟點叫好？

sorry冇跟貼

想問下rap全寫係？

開心到瞓唔着

你問吓Matt哥先啦 RAP都唔知 Matt哥即刻淚流某個海

-0-0 失民意架

之前大陸微博成班撚樣RIP打咗RAP

呢啲就係民意，因為有人性，全城喜氣洋洋

高汁，唔笑嘅人先係無良知

樓主呢單嘢最後點

[AirPods高手請進］一隻耳突然閃綠燈

死完男家死女家

幾時傳到俾光頭佬

冇再深究了 依家都唔知擺咗喺邊

恭喜黑警

天有眼

報 應！

走左咪又係要返黎

祝大家日日都有個好覺～

認真睇哂佢plz

Terry Yeung:
新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。

點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。

試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？

半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。
2. 未經Fact Check的消息，不要理。
3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
4. 只轉發原創者的內容
5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊。

再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

議題熱度，講求集中。
輿論誠信，講求實例。
網絡生態，講求習慣。

以上說話，難聽，不合耳。其實，我都可以不開口。

但對於香港人，我有更大信心。改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。

香港人，改變。

P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。
-------------------------------------------
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

仲高興過利物浦等咗廿幾年先有第一個英超冠軍

但樓主仲用緊支那移動

推推

pp

根本藍絲廢老就係腦殘冇衛生常識，係街d阿公阿婆係咁摸個口罩又摸耳眼口鼻、口罩起毛粒、拉開口罩傾計講電話，咩奇怪嘢都齊睇到我眼都凸埋，廢老抵抗力又差，唔中佢地先奇啦！

第一次睇

真係屌屎咁嘅樣
果然無改錯名

樓主plz pin

認真睇哂佢plz

Terry Yeung:
新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。

點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。

試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？

半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。
2. 未經Fact Check、來自內容農場的消息，不要理。
3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
4. 只轉發原創者的內容
5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。

再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。

Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share)

香港人，改變。

P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。
-------------------------------------------
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

推

呢個巴打早幾日講專重版權，最後比文宣組公開批鬥，話佢係鬼

唔好再搞同路人啦好心

市民回應警員聚餐

pish

up

不嬲有睇佢啲文 都幾好
不過有無人話我知佢係邊個黎架

屌你樓豬仲用 CMHK 畀錢支企賺食屎啦

推爆

最緊要冚警剷
惹埋班狗官就最好

佢個About寫，係蘋果日報旗下啲公司嘅ceo

唔知有無政治連繫，就咁睇就應該素人

呢啲叫「患難．見真情」

真話係難聽架啦 鬼叫有獨立思考既係少數咩 我地黃營再內鬥實GG

字字珠基到

唔係 喺藍屍 Matt Leung 打 RAP（好似係）

吸引力法則

啊蛇，冇咩事就唔好去大陸食海底撈啦

屌你老母 笑撚到我

認真睇哂佢plz

Terry Yeung:
新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。

點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。

試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？

半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。
2. 未經Fact Check、來自內容農場的消息，不要理。
3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
4. 只轉發原創者的內容
5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。

再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。

Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share)

香港人，改變。

P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。
-------------------------------------------
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

開心到我發緊夢都笑到醒

唔係講笑，開心到訓訓下醒咗，訓唔返點算

Exact7ly

黑警報應陸續來

721831

我原本仲想轉載呢句黎連登原來已經開咗post

冇錯
黑警係我地既敵人

曾經係，而家自己做，所以大家幫手like文同share 記得落credit

推！！！！！！

推！！！！！！！！！！講得好！！！

醫護罷工 到 集體談判權

聽日又要搶香檳

Rap咩

係RIP. REST IN PEACE

東涌有人放鞭炮

屌你Matt哥都唔撚識

不嬲覺得殺死希特拉嗰個係英雄

諗起有條黐線佬
話要啜啜面珠登

一早信，念力可以屌撚死班on9仔

原來大叫真係有用架

最緊要人有事

佢自殺㗎喎

樓主轉台啦，仲用CMHK

叫隻毒狗同佢家人返支那醫啦，香港呢啲黑醫護邊信得過㗎

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

連登IG Twitter TG全部洗版曬

咁繼續用念力爭取雙普選

話明死全家，點止3萬thx

講的好

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

其實希特拉係神人嚟

同意 講得好啱

Terry啲文章好正
btw巴打用CMHK
小心啲好喎
一係就轉台

要黎都要黎

好文就要推

黑警老母臭肺炎

佢會唔會駡醫護？

巴打瞓咗唔短時間喎

藍屍群：那位因武漢肺炎去世是我們谷友 我哋會秉持你精神

，

兩支香檳丫，Thx

多謝提醒 一直諗住完約就轉

屌你老母我地出面比人打到仆街個陣
藍屍唔撚講人性
「打死曱甴？」
大家唔需要再同你班垃圾講人性
唔該死全家